［長文］我今年19歲，而家被人告緊暴動罪

未睇文，我想大家思考一下「喺呢個運動入面，你想得到啲咩？」

其實五大訴求到最後都只係一個訴求，就係改變成個制度，實行真雙普選，而唔係一個有篩選既選舉，只有背負民意既政府先會對人民負責。

我唔知其實有幾多人係諗住成立獨立調查委員會，可以清算啲黑警就夠，變相返到五個月之，繼續溫水煮蛙。咁到底係唔係咁樣就可以解決所有問題？下次推明日大嶼嗰陣，係唔係又要抗爭多次？

要清算舊政府，其實只有新政府先可以做到，講緊既係高官。定係你覺得呢個政府你可以忍受，忍到一個時候，儲夠錢就移民呢？

我唔反對大家移民，因為呢係大家既選擇，不過我想大家諗一諗移民既原因，係逃避香港既政治現實定抑或係真心鐘意嗰個地方既風土人情。

聽日11月11號，大家話要罷工，我知道香港真係有人真係會手停口停，即使佢係好支持個運動。所以先要籌備工會，喺佢哋背後做充足既配合。

籌備罷工其實需要好長既時間，因為工會需要組織同資金嚟到支援有需要既人，亦都係業界入面既代表去同勞方談判。

喺成個運動嚟睇，可持續性好重要，所以我哋先有需發展黃色經濟圈同埋組織大規模既罷工。仲有好重要既係罷工唔好講明罷幾耐，咁樣會被對家知道我哋既底牌，會失去咗談判籌碼。

大家亦唔需怕工會導致有大台既出現，因為大台唔係問題，有冇人監察大台，防止大台亂嚟先係問題，當然我唔係叫人起大台。

喺成個社會發展入面，政府一路都係大台，點解會有呢場運動？其中一個原因就係我哋盡我哋既公民責任，去監察政府施政，所以促成咗呢場運動。

民主政體講緊既唔只係一人一票，更重要既係投票後既公民監察，防止政府喺度圍威喂，呢個同樣講緊議會選舉。

唔好成日係度悲觀論同失敗主義，路係人行既，未行過點知唔得。明知上前線會被捕，點解仲要上？係因為社會公義。公義係唔可以當飯食，但係冇咗公義你連飯都冇得食，因為你會被人政治迫害，被黑警打死。

大家亦都唔好過度依賴外國幫手，你冇錢都會返工，唔通有手有腳去乞食拎綜緩。我哋要自己主動做嘢先至會有主導權同籌碼係手Bargaining power

仲有就係唔好再上網捉鬼，手足火魔法咪火魔法，請緊記一個概念係Justice war。話人哋係鬼嗰啲人，有冇發過夢，有冇見過啲魔法師生得幾高啊，我自己177cm，佢矮我大半個頭啊

大家夢中相見，煲底相認

自己推

Tui

多謝你呀巴打 有經濟困難留TG 幫到就幫

五大訴求缺一不可，得獨立調查有撚用

pish

我要攬炒

我唔洗，有心啦

辛苦你
只要五大訴求尚未達成 我都會繼續抗爭

想攬下你

手足

推

推！！

支持

我有一個願景........

勇武再分一班人出黎, 成立軍隊, 打走共產黨, 成立新政府
將來o既和理非, 係支持/反對新政府o既政策, 而唔係共產黨o既政府

有無人明白我o既意思.........

煲底見

手足 煲底見

我要真普選

PUSH

push

we owe you, bro.

只有新政府義士先可以得到平反

手足就算真係要坐比心機十年後又一個好漢

有時真係太急，罷工個時。
成日都有人三罷三罷，失敗佐又屌鬼。無睇清現實

其實去到咁成個政府都要重組

手足保重

29歲你出返來 請你找我
一齊離開香港 環遊一個月亞洲!

加油呀手足 推

手足休息下先，其他交比我地

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你三分鍾時間做一做 唔該哂😊✊
#請幫手轉俾朋友

手足！平安，一齊行落去

手足19歲 思想清醒過好多所謂既成年人

辛苦妳啦

可恥!培敦中學運動會打壓學生言論自由

愛你一萬年！

中止檢控義士同樣重要

手足I know that feel 同樣被捕

一定要有真雙普選

辛苦你 五大訴求 缺一不可
就算清算狗隊 仲有雙普選 特赫
你有什麼事要幫忙 一定出來講
有日 煲底見

巴打唔好再透露太多個人資料啦
我地信你架啦
加油啊

記得唔係淨係清算班黑警就夠

要加快籌備無限期三罷

手足支持住

巴打 我對唔住你

有咩需要出聲

多謝你幫推

罷工果段講得好

手足撐住！

巴打

好想攬下你

所以我唔會寄望於1111
香港真正需要既係一個經過籌備與統籌
有共識而自發既大罷工

公會已經進行中，一個月時間，我相信可以

Push

一定要推

唔要大台

推呀

致和理非 831及114月於前線執勤之消防及救護

幫我推 公投

呢場係公義既戰爭
我地一定要符合返呢個道德標準
大家都要付出
別讓真相沉沒
改變呢個制度

手足你真係好清醒
我太懦弱幫唔到你手
願榮光歸手足

手足加油
我都比人告緊刊毀

再推

三推

手足頂住啊

大台嗰part 不能同意更多
到咗呢一個步 基於香港人本身比較錫身嘅關係
已經好難再進一步
慢慢建立工會
係輔助作用
大台係有隱憂 但只要不斷互相監察
就可以減少重蹈覆轍嘅機會

btw 我都唔知講咩好
不過我諗可以喺煲底相認對你最好嘅回報
我哋會努力㗎啦

講得好好

自己22歲都冇你諗野諗得咁清晰咁成熟

萬分感謝手足你

手足加油

i cant offer anything but my deepest respect and perhaps a hug

手足 多謝你

辛苦哂啦巴打！多謝你

Thank you

手足, 多謝你付出。 無言感激

手足感謝你
煲底見

我地一會贏
巴打 辛苦哂

唔呃你
我一定會一路行落去
就算身邊既人全部去曬休息
唔再出黎

多謝你，好幫手一定一齊幫

手足

你係香港人嘅未來
有勇有謀
有乜需要
請留TG

回正題
大家不需要大台時
但我哋需要一個平台
當工會成立後
以現時科技可以做到直接民主制
運用平台去進行不同類型嘅抗爭
仲有香港人唔好再咁懶
我哋要無時無刻都要
關注社會、監察政府
唔係一到最危急關頭先再抗爭
工會就係我哋嘅bargaining power

手足約你煲底見

多謝手足 有乜需要記住出聲
我地會請最好既律師幫你打

對唔住

睇到第二段已經要正評 希望你平安
根本香港係要改變制度
不過好多所謂黃絲都係豬黎

有咩幫手就出聲

五大訴求 缺一不可 多謝你 手足

一齊行落去手足足

手足保重，講得好岩

手足
推

多謝手足

依到見到大量坐享其成嘅人 咩都無做過 學人講煲底見

今日又拉左唔少手足
革命尚未成功

本來勇武已經少 夠膽打既更少
即使有1 2千人肯參軍都仲要解決武器來源
仲有資金問題

同意，要平台！

手足 多謝你 take care
我哋會贏㗎！！

手足
攬炒左香港佢
就唔洗再怕有人因為被告而有案底

我地一齊攬炒香港

加油

「大家夢中相見，煲底相認」

巴打 我等你啊！！！

手足真心佩服

多謝你吖
對唔住吖

又一個condom 出現了， 救救孩子， 收手啦。

唔好怕羞，係我哋欠左你嘅

多謝手足，你講得好好
衷心祝你平安

毋忘721警黑勾結

多謝你啊手足

希望手足冇野

手足有咩需要一定要出聲 多謝你打依段肺腑之言出黎 你同其他被補手足係我堅持落去嘅原因 除左五/六大訴求，手足都係 not one less

巴打加油

多謝巴打，有需要請開聲，好多人樂意幫忙

錢都未識搵 中五畢業先學人上連登啦

講得啱

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

手足好快無事
訴求就快爭取到

抱

巴打 我愛你

真雙普選

手足，多謝你既付出
亦都希望大家好好睇下手足講既野

我地一世都欠左你
放心 我地會一齊努力

辛苦了

甴近平
巴打
依場係持久戰 堅持就是勝利

衷心多謝手足你嘅付出

手足，多謝你嘅付出

加油巴打

柒頭
我驚你中七畢業都打唔到人地一篇行文主旨清晰既文呀
AL 中文咩grade呀

辛苦你啦

我都覺得要有工會先罷到

雖則都知聽日係狼來了

罷左先講啦

陣間再airdrop/癡文宣先

support

啱！

多謝你

推呀手足

冇記錯既話有案底係唔可以出境
不過都多謝你

黑狗 有得笑好笑喇
就黎冇工開架喇

柒碌出黎睇你邊度搵返一樣overpaid既工
廢物

Gchi

手足加油，我同你一樣年紀都俾人告緊暴動

手足成功咗煲底見

大把手足犧牲未來前程生命 重停留係諗著叫下口號就打到暴政黑警 請全民升LV 只有勝利先可救返手足們

respect

係填入境卡可能遇到問題姐
唔好去老星、馬拉都得

澳洲嗰啲應該冇問題
認真 呢刻都叫搵到食 一定會努力去build up一個黃色經濟圈，同埋第日請人唔睇呢啲垃圾案底

手足煲底見
要幫手出聲

五大訴求缺一不可

多謝手足嘅付出

巴打 願你一切安好

都係盡力叫多人啦
灰心都無補於事
加油

支持你支持你

呢度無嘢多

冷氣軍師唔少。

樓主 我答應用一生努力支持你。
必要時交出我生命

樓主要認清一個事實 就係香港人仍然都係好自私 希望你可以打甩呢個罪 你放心 香港未玩完之前我一定唔會放棄

你無佢哋，集中營見，你都死撚咗

多謝你的付出, 我地會戰鬥到底!

支持你
回想返1984年簽署中英聯合聲明
有哂白紙黑字、係西方國家見證之下，中國一樣反悔

所以我可以同你講 就算佢口頭上 (甚至用書面協議既方式) 答應五大訴求 我都唔會收貨
佢係答應就直接落手落腳做，做完先再同香港人講佢地答應。

公義係唔可以當飯食，但係冇咗公義你連飯都冇得食

推啊

萬事小心, 係唔係已經有義務律師跟進?

有時真係好迷惘......

支持手足

假如美國過到人權法 佢規定係唔影響你去簽證架 所以我一定要同時幫義士爭取通過 一個唔好彩你要坐監 番出黎起碼都有地方去(in case香港發展得好差) 當然希望果時已經成功左 唔使再有咁多香港人走

我會幫你做益者三友

我都等緊上庭巴打你幾時再上庭
唉 以後都冇得再出去了 而家好迷惘唉

唔會忘記你
大家繼續努力

頂住

多謝你手足

樓主

香港人！堅持！

衰咩

我覺得係要香港獨立

推 手足

手足煲底見，辛苦你啦

巴打對唔住

推 有需要記住出聲

手足多謝你

出到黎冇女嘅 搵我

其實唔想走

辛苦你了 手足

要幫手一定要出聲呀 巴打

Pish 講得好好

巴打 我地一齊加油

有咩幫到手開聲

加油吖 光復香港 時代革命!!

首先 多謝你o既付出先
幾有道理
甴近平
曱甴平

煲底見💪

手足保重
公會 基金 三罷
公會 基金 三罷
公會 基金 三罷

辛苦哂

有咩可以幫到你

辛苦你

巴打要幫手就出聲

資金同武器唔係大問題
問題係人數同埋有冇膽

唉 好內疚對唔住手足
令你做咗condom
要為咗垃圾香港人坐幾年 冇咗幾年青春
而且香港人繼續唔會醒
真係好對唔住...

多謝你
有冇咩心願可以幫你完成

我都係暴動，手足我哋倉底見啦！

手足只係condom，議席最重要。

話明五大訴求
缺一都繼續攬炒

幫手推, 有咩要幫手既出聲

辛苦你了

淨係獨立調查委員會唔收貨！堅持五/六大訴求。
其實共產黨唔冧根本唔使旨意會達成，共產黨表面應承都係緩兵之計。一定兩年之内反口。

懟冧共產黨對外經濟係我哋唯一嘅出路。

黃色經濟圈只係懲罰奶共港奸，加重奶共成本，逼大陸多派幾倍維隠費養起啲頻死紅資。最緊要係令大陸印唔到銀紙亂派。外資一撤離大陸，冇人買人民幣，佢哋近十年多印咗最少六倍要焗住自己食返，通脹會失控，内地經濟大蕭條，到時我哋就有機會贏。

勇武所做嘅貢献主要係逼共產黨露出流氓真面目，公諸於世，嚇走生意夥伴。唔好以爲齋靠武力會影響到共產黨，要全力配合外國戰線先至有機。

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

巴打pm我
我會幫到你

Agger

巴打撐住有咩需要即管出聲

攬攬樓主

推 對唔住 多謝你

攬下你

推推推
有咩要幫手請DM，幫到就幫！

Respect

巴打 希望你踢保成功

點解00後突然可以咁高汁

共產黨唔冧，香港獨立冇用。佢哋聯合國都唔會理，照出兵打我哋。
一定要倒共產黨米，共產黨通脹爆煲先至會跪底。

明
長遠戰經濟又好，街頭戰又好
都唔會放棄

pushhh

咁真係事實

love u 3000
咁多人為香港付出 我哋如果失敗就咩都完
我哋要煲底相見

[自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

唔洗啦，而家我生活正常，多謝你
你幫下其他人啦

上過庭冇得踢保

加油呀手足

仲有其他野幫到你

btw 多謝

多謝你呀巴打

感恩

辛苦手足，我地一定會爭取！！！
五大訴求、缺一不可！！！

咁就成世玩完
19

手足 我地會贏，你會冇事

辛苦哂手足抱抱
五大訴求 缺一不可

殺人墳命

喂屌你卡比獸 我唔會忘記你架
多謝你打大篇野 我希望大家真係做
最後 希望你無事 堅持落去

無首領嘅軍隊
一盤散沙，烏合之眾，群龍無首
一日選唔到一個國父級嘅人帶住啲後生仔，上面三個term自己揀一個
唔係個個都適合用腦，後生仔更家缺乏經驗做決定
幾時衝幾時散，好多手足都係咁俾人拉撚哂
我地要一個領導者，一個將軍，唔係要一班老屎忽係到行行企企唱下歌

十年後應該仲同中共抗爭緊 等你出黎一齊

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

手足。要定時update 情況
好擔心你

你又搵幾多咁巴閉呀

多謝手足嘅付出
雙十一 • 齊罷工

走去台灣旅行la
唔好留喺香港la

加油手足，感動
點解香港d 工會消失哂咁

其實呢場戰爭，已經全球化左，變成冷戰
香港係東柏林過幾年其實好危險
記得去旅行

你係咪真係19歲?睇到大部分人睇唔到嘅POINT

巴打要頂住

多謝你 香港嘅未來

我地唔會停！until 政府跪低！

宜加生活仲頂到嘛？

有無咩需要？我地幫你

無真雙普選，唔好停
而真雙普選亦只係民主嘅開始

感謝巴打既努力同付出

多謝你嘅付出 我唔會放棄

一齊推

一齊打訴訟呀大佬

頂住呀巴打

你會唔會心入面好多怨氣？
心理出現咩問題一定要搵人幫
行動真係要小心，唔想少左你

無錯！

推 支持
You are not alone!

香港自治

Pish

被捕人士其實承受唔少壓力

同年手足 你背負得太多了

當初 共產黨點以少勝多
大家要努力

有咩要幫手！？

有需要就出聲

辛苦你啦手足
推呀

手足！

推 巴打一定會冇事架

煲底相見嘅一日，等埋你架

香港人

我要新政府

手足 有咩事出聲
我地一定會幫你

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

I will carry on

It never is about the first 4. Because unless the system is changed, just 1 emergency power law can kill you or everything your find dear of. Just 1 law. And the whole system is rotten from bottom up.

多謝你嘅付出 香港一定會變得更好

巴打我地唔會令你失望架 齊上齊落💛

希望你一切平安

係都唔奇 有好多大人都自私自利睇到既野好狹窄

等睇煲底相認果陣個個都話自己做前線

咦？平時唔夠人架 點解突然多左咁多既

介紹一個youtube channel “Happy kongner “最近直播都有講過呢啲point 好過睇細良

兩位手足有需要就出聲

細良好多人睇,但我唔係好認同佢個光譜

屌你！

睇最後，我都見過好細粒的前線！

同感
手足保重，日後要煲底相認

手足，辛苦哂
休息下，有咩要幫手一定要岀聲

11110700

大家切忌妄自菲薄
大家切忌妄自菲薄
大家切忌妄自菲薄
大家切忌妄自菲薄

咁你要諗下佢原本係邊到出身

GG 人生已完

1111塞爆佢

手足同五大訴求都係Not One Less!
We will never surrender until victory

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

手足多謝你 好多謝你
請放心 如果要錢打官司一定要出聲 要打到冇得打為止 任何機會都唔好放棄
如果不幸要坐 我地會努力將黃色經濟圈發揚光大 相信真黃老闆絕對唔介意聘請手足們

分享一下比你知 現任長實地產執行董事趙國雄年輕果陣都因為參加社運活動而留有案底 依家一樣好成功
所以你都唔好放棄 只要你有料 一樣可以爬上去 大公司一樣爭住請你
千祈唔好放棄自己 唔好比個罪名或者案底困死自己
你仲年輕 仲有好多可能

多謝你 手足

手足 有需要一定要出聲

巴打我都係19歲 好欣賞你
早排不斷因為政見同港豬男友嘈 睇完你個post即刻同佢分咗手 見到大家都係19歲點解可以差咁遠

你又覆得佢幾有禮貌小心上網啊大家。